好想食韮菜餃

食完個口

香

食完啲胃氣好正
但旁人覺得好臭